[login]
- login 200 + token signé ok 
- login 404 si password pas ok
- password comparé par hash bcrypt ok 

[signup]
- cas nominal : ajout d'un utilisateur dans la base, puis possibilité de se login 
- 
- 

[updade]
- changer password
- changer email
